有關於youtube廣告眾籌一事

現在youtube廣告眾籌已經收到捐款$36110，距離達到目標$150000000還有$149,963,890，現在美國政府方面香港民主及人權法案停滯不前，竟然有美國參議員想否決法案，所以眾巴絲要透過網路平台去告訴美國政府盡快通過法䅁，我們香港人的最終目標是五大訴求，並不只是反送中，希望各位盡快捐款，捐款只剩16日[img]

聽日見！

補交圖片

幫推，香港人加油💪

眾籌鏈結 ( 唔好用 Paypal )